老母介紹32歲肥妹我識,應該點溝佢?

我28歲
屋企人催我拍拖結婚生仔

阿媽就介紹左佢老死個女比我識
佢個女32歲，滿臉暗倉大肥妹
大家見過一之眼

老母比左呢個女仔電話我，催尻我叫我WhatsApp 佢同佢傾下計，溝下人

大家又唔熟，WhatsApp 第一句應講乜好?

問佢有冇發夢

平時鍾意美極定係家樂牌鮮露？
辣定原味？

維護世界和平嘅重任就交俾你喇

不如搵日去食自助餐…

唔錯唔錯

唔好，會肥

問佢有冇興趣一起做運動

Hello我就係果個32歲暗瘡肥婆

同一遭遇

我唔食肥叉 sor

因為屋企夠安全感
呢到實有人話 人地暗倉肥妹都未必會接受我

陪佢減肥

想問呢
香港現今咁多都溝肥婆豬西
係唔係會相信佢會減肥變瘦化成女神

喂！肥婆

介紹比我。。。

屌，你話我習慣中出即飛，就無人埋身

問佢黃定藍先

藍嘅走唔到落去

緊係介紹比死黨食啦

對人無意思就唔好拉

直問 有冇興趣開始

同政見，一齊跑步

加多d美極

上網睇吓啲美容化妝果啲野
幫佢變靚啲

美極好味啲

不如我介紹我個妹比你 26歲肥妹

一齊做運動啦

23歲就差唔多 32歲都未結婚應該好有問題 遲下生小朋友都難

約佢去扑嘢啦

幾錢Q

我聽到聲

咁仲要溝？

pmed

係黃絲就OK

pull

我32
中學同學熟果班（10條女）得三個結左婚
又唔覺有咩問題

問佢係咪處

樓主點樣樣？

Vivian都飽啦

不如我地。。。。。

28歲油頭毒撚

blocked

買左橙褲未

聽到都唔開胃
仲傾

點解要溝佢。。

呢啲垃圾po都上熱門？？？
不推文啦屌你老母

俾我會跳樓

事但啦，反正個暗瘡肥妹都未必揀你

你諗住認真?

辣鮮露
夠惹味

溝

世界和平靠樓主你啦

同佢玩對聯

若要嘗豬肉

30歲溝左18歲，會唔會唔長久

巴打你點樣先可以4日前30歲，今日就得番28歲

一齊發夢減肥

大部份肥到成座山咁嘅肥婆，條頸後面都好多老泥，因為佢哋沖涼嘅時候卒唔到。
老泥俾頸部脂肪一層層夾住，日復日年復年咁累積。
所以大部份肥婆條頸都係黑色，越黑老泥越厚。
如果你哋有幸溝到肥婆，就人一世物一世點都要試下。
首先用手指濕少少水起勢咁卒，用匙羹刮出嚟，加兩滴美極慢慢品嚐。
初哥可能話核突，但你唔食肥婆老泥等於登上白雲山唔食山水豆腐花一樣咁傻的嗎。

下身方面又係有學問，肥婆食咁多漢堡包同牛肉，男性荷爾蒙分泌過盛。
所以塊西至屎o全部都係毛，無論佢幾乾淨，都有陣咸魚溝變壞乳酪嘅味道。
據英國研究，82.5%肥婆都唔會剃腳毛，因為烏低身嗰下等於做sit up，有違肥人忠旨。
所以肥婆啲腳毛永遠好似鐵線咁粗。
奶西嘅時候叫佢瞓低你忠個頭埋去，兩隻手要掃佢隻腳啲鐵線等佢起雞皮，然後叫佢嗰對火腿夾實自己個頭唔好比空氣流出。
陣咸魚味喺真空環境會得到昇華，係有層次而漸進的。
奶嗰時攝攝聲，有3D立體音響加回音效果。
你嗅覺，味覺，觸覺，聽覺得到前所未有嘅享受，呢啲先叫人生啊。

啪啪啪嗰part唔多講，因為肥婆塊田多肉好撞係常識，你塞咗入去會感受到溫暖同安全感，比一層一層肉緊緊包住。

成日笑肥婆以為自己好識食嗰啲人，根本就係未夠班，自以為是嘅表現。你比食女界嘅高手揀減肥前欣宜定係整容後楊怡，佢完全唔想答你，一嚟佢唔想笑勁你問無聊野，二嚟佢已經諗緊點班支美極返嚟。

開房見清光

問佢美極邊到買平d

光復香港 or 五大訴求 or 香港人

睇黎樓主過幾日會有個玄孫帶住隻藍色機械貓跳出佢書枱個櫃桶

係喎 不如試下個tea buffet

介紹個26歲肥婆比你，應該鮮味d

我覺得呢條可以唔駛問

你過到自己個關既,開場白講咩都已經唔係問題

樓主咩背景

影你條jer俾佢睇

30歲果個係女

啲老泥勁到😹😹

有聲

肥成點？

介紹比我

啲內容似曾相識 係咪潮文嚟？

你真人都幾瘦喎

香港女仔正正常常都大把人溝 而我覺得30歲先喺愛情考驗

福氣，恭喜

我拍四次拖
三次都係就30/30後
我覺得30唔係咩

咁好多女神條仔都係肥佬添
唔通佢地又以為D肥佬減完肥會好撚靚仔咩

你地屋企打算比幾錢禮金啊？

用鐵匙羹

新鮮感同激情好快無晒 30歲要維繫一段關於好難

壓死人咩

恭喜

岩

媽係女人
但女人未必係阿媽

你得罪伯友啲咩咁整鳩估你

食得唔好嘥

召喚心理時鐘巴打

同年齡冇乜關係我覺得
人大左會想要穩定
或者了解需要既野多啲
可能係難搵一個岩自己既人
但搵到既話會好珍惜

正常都答唔係
唔好教壞手勢

沒圖

第一句 光復香港

肥婆示意圖

潛力股

瘦咗你就發達

點睇幸福生活比”穩定“ 綁住 每日平淡咁過 無理想 睇唔透 好驚自己會出軌

唔好成日幻想肥婆會為你減肥變靚
除非你去有錢，出錢比佢改造

但........有錢仲會溝豬西

我岩岩開始一段關係
而家好激情好sweet
所以我冇呢啲煩惱住

哇，咁都溝得落
不如來溝下我好過啦

用Tabasco啦

唔係太差 屌得過

如果佢係黃，一定要追
所有支持抗爭都係好女仔，一定係靚女

之前遇過類似情況，我單身咗九年，嗰囡嘅細我兩年，老母又係叫我whatapp同佢溝通，咁我咪app鳩佢...

對話如下

我：喂，我係xx姨嗰仔。
佢：halo
我：我老母叫我app鳩你。
佢： (流汗笑無奈符號)

然後拎比老母睇，app咗喇，之後立即Del。

其實嗰樣唔係差，但我根本冇諗過，激到老母吐血，係咁屌柒我。

樓主有返啲尊嚴啦 自己去speed dating 揀個靚少少嘅好冇

約佢扑野 唔蒙頭都扑得落嘅咪真愛囉

扮女朋友(X)
扮男朋友(O)

仲溝?

問佢食嘢係咪求撚其

幾肥都得 但成臉暗倉不了

黃既可以陪你一齊減肥
藍既俾個水魔法佢

心理時鐘巴

28歲暗瘡油頭毒L

識玩

Say no 冇啦啦要食件中女 仲要大過我4年 我一定唔肯

jeng

屌你係咪玩夢之歷險個個無痕？

我屌喎

咁都叫差
你真係未見過更差

Hi, 我真識食

你係技安？

留言正到呢 ...

肥妹預想圖

我屌啦

如果係咁嘅肥妹 應承你老母 三年抱三 冇問題

法官大人，我屌!

發夢操fit個肥婆

我相信
識幫人減 有肥潛力股實揀

欣宜？

池美麗

笑左

是但啦 你係有本事都搵左女朋友啦
肥係個外型 睇下性格夾唔夾先囉

聽日我地不如去食牛腩
食完再去皇室堡行返轉

咁重口

照要啦 好又一餐 唔好嘅又一餐

一係你嚟 你唔嚟我嚟 你走

如果有發夢就要左佢喇
連登邏輯：有發夢 口罩= 靚+心地好

3唔識7問佢有冇發夢既話
你唔好講咁多自己發夢啲野
因住佢係對家篤鳩你灰就仆街

樓主同我一樣有人介紹，無論朋友定親戚，朋友介紹果2個樣算ok,親戚介紹果個反而膚衍冇理

但自己草食系，連女都唔想溝